# ПРИЛОЖЕНИЕ
Разработать адаптивное приложение для десктоп и мобильных платформ, состоящие из:
1) Хедера. В хедере добавить произвольный логотип и меню для двух страниц(Настройки / Order Book).
2) Области для отрисовки страниц. Страницы должны подгружаться динамически отдельными чанками по мере необходимости.
3) Бизнес логики, работы с api и данными, вынесенными в стор и разбитыми на модули.
4) В качестве ui библиотки желательно использовать vuetify, именование классов если потребуется реализовать по БЭМу.
## ДАННЫЕ
В качестве источника данных необходимых для реализации страниц используем api Binance. А именно 2 метода: получить биржевой стакан по определенной валютной паре по REST и подписаться на обновления стакана по WS. (См. раздел Diff. Depth Stream в документации: https://github.com/binance/binance-spot-api-docs/blob/master/web-socket-streams.md). Обратить внимание на
https://github.com/binance/binance-spot-api-docs/blob/master/web-socket-streams.md#how-to-manage-a-local-order-book-correctly.
Цены должны последовательно в стакане находиться + консистентность соблюдать
## СТРАНИЦЫ
1) Страница с настройкой валютной пары и лог изменений.
   Реализовать селект с выбором валютной пары(Захардкодить список из BTCUSDT, BNBBTC, ETHBTC. По умолчанию выбрана BTCUSDT). При выборе обновляем данные в сторе(метод rest) и подключаемся по ws для обновления данных по валютной паре.
   Блок с логом наших действий по изменение валютной пары. С какой на какую мы изменили и во сколько времени.
   *Пример ордер бука и его правильной работы на https://www.binance.com/ru/trade/BTC_USDT
2) Страница с таблице(Order Book).
   Выводим две таблицы рядом для двух массивов(Bids и Asks) с колонками: Price, Quantity, Total(Price * Quantity). В мобильной версии отображать только две колонки(Price, Total).
   Селект с выбором кол-ва элементов в таблице(100, 500, 1000).
   Требования к таблицам: на десктопе и на мобилке вместе две таблицы не должны превышать высоту экрана устройства (Скрол должен быть внутри таблиц. При скроле шапка с разбивкой по колонкам должна оставаться на месте).
   С точки зрения стиля(цвета, скругления, отступы) всё на собственный взгляд, но что бы выглядело опрятно.
